7月7號遊行係真定假

點解好似冇咩宣傳

推 都想知

推

問埋民陣會唔會參與

真，冇咩宣傳因為係自發搞，希望各位巴打幫手宣傳，民陣(暫時)冇參與

只要夠多人就係真

原來係咁
各位巴絲打更加要加油
宣傳一下

我無嘢講

Trap
無和理非既行動，瘋狂責名
出事又可以出老解

gogogo